太安樓A51B舖「我的電腦」睇上環live高呼「開槍」

朋友係隔離舖等緊外賣，聽到呢間舖著灰背心條撚樣一路睇live一路叫黑警開槍

唔知海關知唔知間野有無賣假貨？
唔知消防知唔知間野有無阻走火通道？
唔知入境知唔知間野有無請黑工？
唔知各位手足有無野補充？

btw著返隻鞋啦張櫈比你臭到要入院喇

自推

Lm叫海關跟進下

證據唔係幾夠 我驚係看圖作故事

唔使理佢啦 都無生意 由佢自生自滅啦

佢有冇報足稅㗎？

push

推

搵人幫手視察下

聽日先推啦

條撚樣姓施，幫襯過佢買嘢，成日將二手嘢重新包裝再賣，正撚樣

加上樓主係p牌

廢老通常會一路睇tvb一路屌鳩示威者
建議拍番一條片證明

係swh讀中學完全無見過呢間野

呢間同日X地產 一撚樣

Pish

本身都無人幫襯

呢間野一睇就知黑店啦
太安樓成班福建人開舖，大家知咩料啦

啲貨放到出曬走廊
啲間野好撚多雜物！野蛇蟲鼠蟻不在話下
啲電器一短路就成座太安G9G

麻煩大家報一報食環，消防

真係開咗槍
天橋向下射

屌佢老味黑警死全家

sor
未click入前仲以為咩嘢用 我的電腦 睇 片

Push

可能有大陸入貨。

係P牌，但做左CDrom幾年
朋友話人多驚比人周所以拍唔到片，有無手足頭先都係現場

太安樓有間賣腸粉既鋪頭個老細超好人 係咁講年輕人加油 仲要同我地傾政治

要多d支持佢

曾經見過佢比客打 可能態度西開

求鋪名

佢十幾年前係西灣河電車路做樓上舖，搬入太安樓之後越做越霉大舖搬細舖，搬完細舖搞到而家個舖位垃圾站咁，連佢自己都入唔到舖入面等生意

有冷氣逼到自己坐門口吹把風扇仔on99

呢間野垃圾黎

有無手足頭先都係現場

樓住係咪講真,我真係唔知。但我經過嘅時候確實有黑衫廢老(唔係灰色衫)講:"射佢個西"。btw 個電視係播rthk,唔係cctvb。我無錄低,但我唔會好似樓主咁看圖說故事,話圖中黑衫就係果個廢老。

推，作為一個連登仔，愛國愛港就緊㗎啦

X昇地產？
老闆娘住欣景
舖頭幾好生意

電腦鋪咁夜仲開...?